H&M有咩係必買嘅？

話說我有二百蚊H&M購物禮劵，應該買咩好？

49蚊淨色tee